表時就成日懶係熱情打招呼關心你，但ig fb follow like你都冇

仲算唔算朋友

倒返轉先算

無玩唔得既？
我都無玩呢啲mk app

本末倒置 on9仔
00後？

我有類似經驗，而家可以話你聽唔算fd

拉

就係有玩